為何不要讀civil

是咁的
今日同我朋友Jason去中學gathering
天緣巧合見番女神bb
以前我地都冇半句既來往
今次竟然佢主動過黎r水吹
於是我咪比俾佢睇下我最型果一面
:Me
:女神
:Hi~好耐冇見 聽你入左u
:係
:嘩~好勁呀!讀咩?
:你估下 同數學有關既
:唔通qfin?!
:思路正確 但錯!
俾多個提示 同物理有關既
:MBBS
:係土木工程呀

講完呢句 女神bb個樣當堂大變
冰冷咁講左句
：即係做地盤佬啦
:我地唔係做呢類工....
: 咁Jason 你又好似入左u
讀咩?
Jason: 做緊IT dog
:嘩 Jason識d 英文wor
又謙虛 末來Bill Gates

之後女神bb就拉左Jason講左十幾分鐘野
之後番黎同我講
:唔好意思今晩我同Jason有約
你可唔可以自己番屋企

所以千奇唔好讀civil

engine都叫mk faculty

qfin=金融才俊
cs=IT精英
civil=地盤狗

是咁的
今日同我朋友Jason去中學gathering
天緣巧合見番女神bb
以前我地都冇半句既來往
今次竟然佢主動過黎r水吹
於是我咪比俾佢睇下我最型果一面
:Me
:女神
:Hi~好耐冇見 聽你入左u
:係
:嘩~好勁呀!讀咩?
:你估下 同三大有關既
:唔通城大工程?!
:思路正確 但錯!
俾多個提示 同神科有關既
:核子工程
:係hku law呀

講完呢句 女神bb個樣當堂大變
冰冷咁講左句
：即係收入唔穩定，隨時揸兜啦
:我地唔係做呢類工....
: 咁Jason 你又好似入左u
讀咩?
Jason: 做緊nuclear research
:嘩 Jason識d 英文wor
又謙虛 末來Kim Jong un

之後女神bb就拉左Jason講左十幾分鐘野
之後番黎同我講
:唔好意思今晩我同Jason有約
你可唔可以自己番屋企

所以千奇唔好讀hku law

讀civil好呀，又可以做律政司，又可以僭建